【世界盃】最美女球迷現真身 否認是AV女優 曾當選莫斯科小姐

人生總少不免被人誤會，就像被喻為今屆世界盃最美的俄羅斯女球迷Natalya Nemchinova，一度被起底指是AV女星，不過日前她便公開現身否認。

28歲的Natalya於訪問中指，自己曾在年輕時拍攝過性感寫真，包括一些露點照片，惟並沒有拍攝三級影片：「我從未入行色情工業，所有報道都不是事實。」據她透露其前男友有一段兩人的私密影片，並於5年前分手時將片段上載到網絡報復，當近日有網民將Natalya起底後，其私密影片自然再被發掘出來。

Natalya指自己是長期足球球迷，最近才知道被人起底：「我沒有上網的習慣，都是朋友向我透露才知道此事。」現在她只想故事盡快完結：「我不希望被人視為色情片女主角，不過整個世界相信了別的事。」

雖然Natalya沒有拍攝色情影片，惟色情網站「Pornhub」上的熱門搜尋，頭5位有2位都是關於Natalya的。另外，又有網民發現Natalya於2007年被選為莫斯科小姐。

有指Natalya於2007年被選為莫斯科小姐。（網上圖片）

有晒片都唔係佢？

枉我射咗幾次

lm

係咪av女優同你射左幾次有咩關係牙

第一張好醜樣喎